[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

舊POST舊到封存咗，開過個新嘅，順便整合下

是咁的，小弟幫巴絲算命都好幾年，尤其最近香港負面情緒太多，大家努力保住家園嘅同時，亦都要顧住自己嘅私人生活。所以我希望可以用自己多年累積返嚟嘅功力幫吓大家，順便繼續接觸唔同奇難雜症，提升自己功力

大家信又好，唔信又好，咪當係聽下故事，如果可以幫到你都算係小弟同巴絲之間既緣份。

如果你有興趣，LINE ID: lyw325

喺LINE留低你既性別，出生(西曆)年月日時，加埋一個你最想知既問題/心願

E.G. 1992年10月31日早上10點 女 問事業

唔一定係問感情，可以問事業，可以問其他嘢都得

如果大家係怕咩起底之類 咁大家可以慳番啖氣因為你都俾得八字我，其實已經俾咗好多嘢我睇，分分中你一生人都知道晒，所以唔使咁擔心

而且個post都好受歡迎好多人排緊隊，請大家稍安無躁[/b]，我一個人得一對手，好快會黎幫大家解答問題。多謝你哋俾面

同埋原諒我比較鍾意live批命，等大家知道唔係揸流攤，希望大家可以add我line，我會文字直播同埋錄音俾你哋。（有Ching排完時間4個月後先記得開line，嗰吓真係唔知好笑定唔好笑，想捉佢出嚟燒豬）

不過都係嗰句，人同人之間講緣份嘅，如果有人想知又堅持唔想line嘅話，請恕小弟無能為力，諸多不便，懇請包涵

利申一 工作繁忙，可能會覆遲，不過一定會覆。
利申二 唔會講你幾時死，因為講黎冇意思，人生應該積極求轉變
利申三 幫人批命唔係導人迷信，只係想令你明白人生有劇本係可以改寫得到
利申四 一日要批好多人，記得唔好催我
利申五 順便睇埋下面#1啦~
利申六 記住唔好MUTE我唔係搵你唔到
利申七 我係用八字嚟批命
利申八 算命係唔會折壽，如果係會折壽我應該一早死咗
利申九 點解會識算命唔係因為睇書咁簡單，如果你想喺我身上學睇八字，小弟就無能為力

舊post
[巴絲福利]幫巴絲算命

[巴絲福利]幫巴絲算命(2)

[巴絲福利]幫巴絲算命(3)

注意事項
1. 2000年之後嘅巴絲唔係有非必要嘅原因就唔使搵我啦因為冇咩好講，你哋未有人生經驗，去經歷多啲過，幾年有緣再講幾句你知

2. 幫人批命，準唔準固之然重要，不過點去幫人扭轉命運更為重要，所以唔存在整定呢樣嘢，係信同唔信架姐

3. 唔好催我，我個個都覆，所以唔該唔好hi完就算，留低你嘅資料就得，我會盡快排時間比你

4. 一般輪候時間大約係一個月，講聲唔好意思先，精力有限，如果小弟太忙會等得更耐，非常抱歉

5. 除咗幾時發達，幾時死呢啲唔批之外，應該其他都批到，仲可以有機會醫到病，咁就睇緣份啦

6. 記住人生所有嘢都係你自己決定，所有嘢都係你一念之差，而我只係幫到你做決定，你嘅人生只係你自己先可以改變，所以唔存在任何導人迷信嘅成份

7. 唔好打算講大話呃我

8. 翻撻，幾時結婚，工作啱做乜呢啲都好死，其實人生最重要係有智慧，去改變，咁你點樣都會好好

然後多謝大家賞面，幫到你哋我都好開心

好似好正

算命流程

1. 搵我
2. 排個時間俾你
3. 再黎搵我

批命形式會係以錄音方式進行，係即時錄音，即時睇，即時對答，過程好玩又刺激，所以先可以做咗3年幾而晚晚都覺得好正

多謝大家支持

巴打好好傾 幫推

忠實粉絲 推推

LM

Line了

巴打性格真係講得好準仲教埋我點做
多謝巴打！

巴打好搞笑，把聲成個DJ咁，好好傾。形容得我性格好貼切，多謝你鼓勵我🤣 祝生意興隆

巴打好勁 直接講中我性格上既缺陷 仲比到好實質既意見我

多謝正德巴打

巴打好鍾意幫人，同佢傾完了解多左自己，講性格方面好準呀，自己聽完會有d 新嘅啟發，多謝你☺️

大家如果有咩煩惱，特別係唔知點做好嘅時候，可以試下搵巴打，聽完再決定點做都唔遲

正德巴打真係好勁，基本上只係俾左時辰八字就完全講中曬我啲性格同缺點。

今次真係麻煩同多謝曬巴打！！

無line...

一針見血 我條底褲都比正德巴睇埋 好勁

平時做開CD rom，今次專登login嚟讚下巴打。
私底下用line問過，過程唔長，但係講性格問題同解決方法直接又啱駛

巴打講嘅性格缺陷好中
第一句已經講中我平時做野讀書嘅態度

巴打好好人，性格講中晒，聽完係會搵到個新方向
感謝

巴打講中晒我嘅性格正因為咁都提醒左自己有咩要改善，唔該晒你

巴打幾準 不過有d位唔同意

都唔知係我口快講錯定你聽錯
最緊要係你唔好唔嗲唔吊，感情先會好轉架！

岩岩pm左

批性格果到又真係幾準
希望我可以快d 坎坷完啦

巴打講中左d好細微既性格，冇得唔服氣
大家可以試下搵巴打睇睇

未來方面我只係希望仆街唔好仆咁耐呀

巴打把聲好適合做DJ 唔會好mean人好好呀
以前野講中左 ！性格方面70% 我覺得準確
大家可以試下， 其他野隨緣啦

巴打講野好中point, 批性格都準，同埋會俾建議你點做，了解自己多咗，多謝巴打

巴打講性格好準, 都有心俾意見你改善下
想試下算命 了解下自己 或者問下煩緊既問題
不妨搵巴打問下 了解下!

同其他人一樣，巴打睇性格同缺點都好準，同埋有d之前發生左嘅位巴打都睇到👍。多謝巴打比意見我🙇‍♂️🙇‍♂️

Tg 有冇

感謝巴打幫我算命，性格幾準，你嘅建議我會記住嫁！希望有改善！

感謝巴打 巴打好準好似知道我發生左咩事
性格方面中矖痴線解釋問題出處 希望2020會係我新開始發展
好人一生平安

巴打 我媽唔記得我exactly幾點出世 身體檢查本嘢又無紀錄 點搞？係咪即係算唔到😞

有 range 就得 例如 13 -15

留名
終於測左
好準呀
會試下巴啲建議

Line左你

早幾日測左了
十分多謝巴
講我性格評論準確
仲會比提議比意見我

岩先搵大師算完
覺得講到我嘅性格中曬
同埋都講出左我問題所在
我會努力試下改善嫁啦多謝曬

最後 香港人反抗

正德爸超勁
淨係比左八字佢就批中左我勁多野
性格果d不在話下
好specific連我年幾前遇過個大教訓都講到
聽完真係拍手掌
同埋爸打把聲好搞笑好吸引

本身問財運，連感情路不順都比佢講中埋
我岩岩先同男朋友分左手咋

去醫院查番，我岩岩查完 要比$230

比個好評先
講我既性格好準 哈
亦都多謝你既建議
我會試下改左佢

基於而家香港局勢混亂，大家每日請保持自己安全

如果大家未必趕得切番屋企，可以再安排時間睇命，最緊要大家開心，幫到各位

巴打講性格真係準 講野幾風趣嘅感覺 好正
覺得大家有煩惱嘅時候搵唔到出口 搵巴打試試都冇壞

巴打好鍾意幫人，同佢傾完了解多左自己，講性格方面好準呀，自己聽完會有d 新嘅啟發，多謝你☺️

巴打講性格真係好準 底個層都比佢講埋出黎
一野比佢睇穿哂咁 表裡不一都知
問完會建議我有咩可以改善 我都努力中 但堅持最重要
迷失既話搵巴打問下傾下可能幫到你

我發現有啲巴絲
佢哋唔記得開通知

咁樣我係搵唔到你地架

巴打將我咁多年既感情問題講到應一應
勁痴線 將我性格分析得好淋漓盡致
突破左盲點
教埋我應該點做
希望承你所言 好快有
感謝巴打
巴打好nice好好人 加一百分

性格一講就中哂 聽聽下就好睇到自己既缺點
仲會發現到一d自己唔為意既問題
會努力改變啦 Support正德巴

01表示都想大師幫我睇下

點解呢？

而家出緊trip，唔喺香港

如果大家有咩喺line好緊急嘅，喺到講低聲先，我會立即覆你
唔好意思，未有時間兼顧
小弟 28號會再覆大家，如果唔急就儲埋嗰日啦

咩事先

咁呀 你29號黎msg我啦

照舊時一樣

早幾個星期搵完巴打課金批命
之後個人好有動力去做任何嘢
報埋考試努力上進
嗰啲無謂人無謂嘥時間去諗
特登嚟留言多謝巴打

立即黎，啱啱放工先到屋企

多謝巴打
巴打批我性格都好鬼準
又好搞笑好麻甩
希望更多人見到比巴打批下性格啦

留名 等緊排期

巴打好有心機講左好多野完全唔hea超認真
性格大部分都好準 一路聽真係會一路笑
唔準嗰啲係咪要見埋真人先算到？

啱啱俾巴打算完，性格個part真係超準，會努力改善吓自己嘅性格㗎啦

已批!!
俾巴打講中哂啲衰嘢尤其是又要威又要戴頭盔
會執下自己啲性格㗎喇!!!!
Btw巴打把聲好鬼正( j ed)

一路聽一路笑比人知道哂d衰嘢咁
同埋巴打真係講哂我性格出黎 佩服

等咗一個月啱啱終於同巴打傾完
巴打好好人直接講中我性格
仲即時俾咗建議
嚟緊努力試下改下希望會更好啦
多謝巴打贈言

多謝巴打幫我批命
短短個幾分鐘真係俾你睇得出我啲衰野
希望聽完你既建議之後我可以過到呢場逆境波啦
頂唔順一定會再搵你幫手

真心性格係極準，我係一路聽一路笑點解可以咁準睇嚟我今生都係比感情影響住自己，多謝巴打意見，希望之後可以改變到自己嘅缺點

排左la

book mark左先，過幾日去醫院申請番個出世時間，應該等得結果要過年後先可以拜托你
我老母話好似5點又唔記得5點前定後
加上以佢記性我極度懷疑
先多謝巴打

輕輕一推

tui

lm

2000年9月13日早上7:20 男 問姻緣

巴打真係准講中我性格，仲講左我好多疑慮，解開我嘅迷惘，我一定好好改善自己。

Line 左巴打排期，希望巴打指點迷津

巴打講我既性格準到不了得
有機會要搵巴打批命
Btw 巴打笑聲好鬼正

巴打講既真係好準 學到好多野 多謝巴打

正德巴真係名不虛存，一下就已經講哂我份人真係嚇咗一跳，雖然同佢復合好難，但係我都會努力改變自己，遲下一定再搵翻你

多謝巴打願意花咁多時間幫手
錄音live真係幾正下
成個人好似剝晒衫褲咁俾你睇晒
都真心感謝你講啲意見俾我參考 不過都好似你#1#2咁講啦 我亦唔會信自己命運會係由其他人可以改變到 都係要靠自己先走得出 做得到
Thanks

唔該哂巴打幫手批命吖
性格講得準 完全正中我嘅缺點
淨係睇八字已經知我衰乜
仲會比返啲建議 有唔明都會講到明
有需要一定再搵巴打幫手

巴打講性格好鬼凖
聽到自己d缺點真係一路苦笑 一路諗可唔可以唔好咁準
希望可以改得甩d缺點啦

前幾日批左命，師傅批性格真係幾準下，同埋會針對你個問題比意見，大家如果真係有問題好困擾你，不妨算一算

準啊 回答都有趣 係成日捉我個唔字😂
我冇講過都睇到我有第2個選擇
都建議佐我野👍🏻

真心堅料 有料到！！
講哂我既缺點出黎, 再教我應該點做,比唔少建議我
祝巴打搵多d

都排左幾星期先到我
性格好準一針見血
巴打會比埋建議你
有心人可以試下揾下佢睇睇

想問個line可以邊度排⋯⋯

哈哈搵到了希望排到自己

由於死機被逼系統更新，line入面出現咗empty chat嘅問題
屌佢老味，如果我未覆你/ 搵咗我又未應你/ empty chat嘅問題，請重新add多我一次

不便之處 敬請原諒

1993年3月26日11:00a.m. 女

請巴打指點迷津
1. 適唔適合移民 / 係香港發展
2. 1985年6月27日06:00a.m. 八字夾嗎？
3. 未來事業運如何？

正德大師一野就講中哂我個性格係點，真係服哂，為咗我下半身幸福，我會努力改我既性格架喇

巴打 我係今晚2230要line你架 你收到嗎？

覆咗你

巴打講性格好準

緊急通知

由於電話送撚咗去維修之後，我以為電腦可以登入到line，但點知原來咁撚垃圾唔撚得，今晚逼於無奈暫停一晚批命

由於被Line 逼害，有請約咗今晚嘅朋友明天同樣時候再黎msg我，今次真係唔好意思或者上咗水稍安勿躁，我會盡快回覆你

特別通知

是咁的，我發現我整完部閪機之後冇咗兩日嘅對話紀錄 仲有啲變咗 empty chat

如果你發現我講講吓冇咗影，或者呢幾日冇覆咗你，你再黎搵我啦

cap番個圖俾我，會盡快幫你

巴打講性格真係好準！
好正面，俾咗個方向同希望我！
會俾心機改變下自己！

長期做cd rom，第一次上水留言就俾左巴打你
講性格幾準，講中哂我d缺點
好同意巴打講嘅 命運可以改變，最緊要係肯改變性格

巴打好勁 無講嘅都知道 性格習慣嗰啲都睇到
巴打會講啲意見俾你 講得好清楚 好有幫助

今晚睇咗13個
睇到想嘔

奉勸大家真係唔好催，我會盡快覆你

如果我5日都冇覆到你 麻煩你再黎搵多我一次 太忙覆唔切

巴打講中我既性格，有果句講果句，我會努力改善嫁啦

多謝巴打，好詳細既解釋

巴打真係有果句講果句
要有預左俾佢屌嘅心理準備先得
俾佢屌完真係鬆咗
I mean 冷靜落嚟心情輕鬆咗呀

冇

巴打好似我肚條蟲😭
全中😭
講野好生鬼好正😂
我會改善吓自己性格
我會諗清楚自己想要乜架啦
真心多謝你😭

大師00年批唔批

未必睇 亦未必唔睇

按慣左不推文
輕輕一推
有煩惱不妨問下巴打
相信佢都好願意解答你嘅問題

巴打好有料到，性格講得好準，直接得嚟又唔中傷人，建議我點改善令我學到好多嘢。

等緊巴打覆

多謝哂巴打,講性格好掂有埋建議改善方法

早幾日同巴打傾完 一啲我平時掩飾得好好 連成日一齊嘅好朋友都睇唔出嘅性格比巴打一講就中 開始懷疑巴打係咪真係有超能力 但最重要係同巴打傾完係真係可以令自己反思好多嘢

今晚好難得OT 完啲朋友都仲未瞓
咁都俾我做得切個line
hahahaha

年近歲晚好忙，大家可能要等多我半個鐘至兩個鐘不等，真係唔好意思

利申 年廿九 line收爐，初五再繼續

巴打mean得黎又好中，係大巴大巴車落黎既感覺，係正既。特別係我既性格講得好中，甚至準到d好熟朋友都未必睇得出，好癲😂對自己以後要點做有小小方向，已經決定過完年去拜訪下佢😂

多謝哂巴打!
講中咗我本身的性格!
比埋方向我，未來可以改變下自己!

巴打聽落個人幾風趣幽默咁
短短時間都講中我而家嘅問題同埋我啲缺點
其實我未試過算命，有啲驚又有啲擔心
同巴打傾完之後會考慮再搵你
Anyway thank you 巴打！

終於等到巴打算命，巴打講性格一針見血，有刻以為佢識我本人
巴打繼續努力，希望你可以幫到更多人

多謝巴打！
多謝你嘅建議同分析
絕對幫助到我去決定嗰個困擾我嘅問題

難得有人明燈指路

呢排疫症嚴重
成日home office嘅情況底下，為咗想增加娛樂同生命意義，我想開個OT 時間俾排咗期，又唔想等咁耐嘅巴絲

你冇睇錯，係真係可以唔使排隊

利申 我係會屌人嘅同埋恥笑人，如果你接受唔到有機會中招，可以慳番唔使黎

詳情如下

星期一至五，晚上十點半開始
Mon-Fri, start from 2230

最緊要暗號:

得line一個途徑搵到我，冇其他途徑
太夜就唔好搵我
搵我記得講暗號
00後可以唔使黎
大家高抬貴手，講問題可以specific小小咁就可以睇快啲
[size=4][b]OT 批命擂台會由2月12 號開始，直到另行通知/ 肺炎完畢為止，同大家共度時艱，一於你home office，我陪你癲

最後 指定動作
多謝大家支持，香港加油

垃圾jeng fu Pool guy 幸加產

嗱 唔好亂講嘢呀

淨係俾咗出世日期時間就批中哂我啲性格缺點 固執冇毅力呢啲準到好神奇
會聽你話試吓改 唔做條冇目標嘅鹹魚
唔該晒巴打

巴打係OT時間幫我所以有講明會簡而精
但其實我覺得都算詳細，起馬唔會幾句hea鬼我就算
大推！

出黎嘅結果身邊人話都幾準，更加要推

大師簡單幾句已經知道我份人係點，建議自已跳出框框，唔好比個人情緒野局限自已，諗埋一兩邊。比心機做。

要會一會大師詳細傾下先

本身問姻緣 但最後講左好多關於我自己性格既問題
所以我覺得係比左我本身想像中多好多我 亦都希望我可以好好改變 咁就人生各方面都有進步啦 😆
同埋feel 到大師真係真心比緊建議 為你好 多謝你！

12/2 update

一開ot時間就俾人炸
咁樣落去唔使瞓唔掂檔

所以我決定OT 批命擂台
由 2230開始，最遲做到2500就算
星期一至五 2230-2500
Mon- Fri 2230-2500

大家請高抬貴手，開番個通知，我係會盡快覆你

如果出咗截龍都唔使驚，第二日同樣時間你再黎就得應該唔使排隊掛(我諗)

過程係會以即時錄音形式進行，所以唔好打黎，唔好唔開通知，亦都體諒錄音會講得比較快同埋精簡，總之有咩唔清楚唔明就隨時問

大師講野真係準既，我真心覺得講野係準囉，好多時候人生都係要搵返自己目標先可以繼續向前係搵到個人點醒下自己好事黎既

問過有冇得再問

巴打講我講到好準，仲有比建議我應該點做遲下再去巴打鋪頭睇詳細啲
祝生意興隆

巴打把聲好好聽
講嘢夠哂幽默 重點係講性格都好中
聽完之後會有新嘅睇法同方向
雖然好似咩都比佢睇穿哂咁
會再親身拜訪

多謝巴打，講得好好聽完你講打算dick起心肝改下性格問題

說中了我內心一直不想承認既事實
給了我方向

本身諗住免費問試下嘅心態
仲要個個留言都係正皮好打手feel (sorry 巴打）
點撚知好準 我先知點解個個都正皮
第一句車埋嚟就講中晒我咩性格 好似畀個陌生人睇穿咗咁
其他嘢都講中9成
畀巴打恥笑到真心好想改

呢個留言幾有趣
講真，邊有咁多打手吖聽講請打手好貴架我俾人打就差唔多

hahaha三唔識七睇穿人都幾過癮，所以先開ot自娛吓幫到人又開心係咪先

如果其他人都覺得正就俾個面打吓cm啦

試吓無妨😃

巴打講既野都非常準，尤其係性格。
如巴打們有野唔開心/苦惱既，不妨比佢睇下，開解下你，可能會令有另一番景象

其實我覺得命雖然係整定，但最重要係用咩心態去面對，多謝巴打指引

算命算得準真係好恐怖
真係好似坦蕩蕩咩都比人睇穿晒咁
所以之前有朋友想免費幫我算命我死都唔肯比八字佢哈哈

雖然巴打講得好brief但都完全feel到係有實力嘅
將我收收埋埋嘅性格都踢爆晒
大家想了解吓就揾佢傾吓計啦
又唔會少忽肉嘅

巴打講性格講得好中
講曬我d缺點出黎
而且仲係咁問我仲有冇問題驚我唔明
任問唔嬲咁
你屌得我好岩 我會改架啦

痴鬼線，第二日OT批命就已經要OT，到2點

睇黎平時叫人排隊睇就啱
今晚睇咗計晒數係 18個
一晚睇150分鐘，平均一個睇10分鐘，終於明白啲醫生係點睇症久違嘅感覺

老老實實，大家唔好催我好啲，啲次序亂咗就必然會覆漏，做做吓見到彈出黎都好炆

Anyway 幫到人都開心嘅，希望嗰啲固執撚可以改到啦，啲廢閪可以的起心肝做啲行動，你嘅人生係你嘅，我自問就盡晒力

Line咗

Line咗 希望快啲到我

Line左樓主

準到仆街直插心臟
試過就會知
多謝巴打

多謝曬巴打 巴打講嘢好好笑🤣🤣🤣
講性格超級準
問幾時有拖拍
俾嘅advice都超貼地
希望我嚟緊會有好消息啦☺️

今晚又做完擂台
whatsapp 又響 line 又響 ig又響
所以今晚做咗11個only，大家繼續等多陣就得

今日批唔到係唔緊要嘅，下星期一繼續，2230開始
同埋 如果冇開通知就唔會理你

然後，暗號唔係冒號P，大家清醒小小
冇暗號就排番正常隊，遲吓都會幫你睇

然後想問吓，為咗加添樂趣，集思廣益下期暗號，一於一路批命一路屌！大家請出招

幾咋咩

多謝巴打
第一句已經好中
我會努力改變自己架啦👍

巴打講野好好笑
你聽完第一次會覺得有d位幾中
但聽多幾次之後其實真係發現講得好準
希望我改變到la
多謝巴打同埋歡迎大家去搵佢

巴打把聲好似新香蕉俱樂部嗰個DJ 阿Ben

多謝巴打點醒我
講中哂我既缺點
連我上年唔太好都知
亦比左啲好實在既意見我
我會變得更好 一定會

我來找數

排福利隊一人只可以問一次問完就冇架喇

多謝巴打，簡短講都已經講左個性格，我會聽你講努力改下💪

係咪人人有份先

多謝巴打咁夜都幫我 辛苦哂OT
性格講得好中
我真係面子問題成日咩都唔講
又成日亂諗野 好固執搞到我好難相處
多謝指點 會努力做好自己！

大家咁熟 你wtsapp我咪得

到時慢慢排，反正都唔急

樓主有ig?

巴打Line 搵咗你

巴打好好，為咗我OT
講性格好準，篤中我內心深深處，仲sad緊
我會聽你講㗎啦

多謝巴打你咁快覆我
份人好搞笑
講中曬我有幾hea
同埋我上年真係黑到仆街

俾咗好多實際意見我
我會俾心機搵工嫁啦

講下笑，而家冇咩想睇
仲有4個月先出班

屌 輕鬆出班
記住放鬆啲自己，唔好亂講野就得

上個禮拜先考完試比說話人地聽 佢累到我差d肥

找數 遲左幾日
巴打係我性格方面講得幾中
大家可以放心俾佢算

找數
多謝巴打幫我算，最近係真係有D運濟。多謝巴打指引，今年會腳踏實地搵錢，出去識多D朋友辛苦你啦巴打

Bro is very accurate about my personality. His voice is charming too. A bit shocked! Highly recommended

祝你生意興隆

如果唔肯定個出生時間嘅點做好
屋企人都剩係記得個range左右

多謝巴打OT幫我批
講左好多我自身性格既問題
知道要改善同裝備好自己先
亦都比左好多建議
祝生意興隆
好人一世平安🙆🏻‍♀️

多謝巴打，講左我堆性格出黎都真心都幾準下，我會好好諗下我既目標充實下！

正皮到，多謝師傅點醒咗我，我係課金嘅，自己本身失戀咗大半年都未move on到，咩方法都試過都係唔得，人生迷茫無晒方向，同師傅傾完之後就醒咗。師傅講中晒我所有野，給咗好多有用嘅建議給我，一生受用。我唔再迷茫，會努力創造屬於我嘅人生。多謝師傅

排緊隊 咁岩見到原來呢排開始有得加快
再睇返當初 排隊個時問個條問題已經唔再適用

仲有一個星期多啲就排到我啦
決定都係等到排到隊 可能係最有緣份既時間

多謝晒巴打尋日OT幫我算
講性格真係好準
我會試下再努力啲揾工
PS人生要無悔，我相信黑暗之後必定有黎明！

好準 特別係巴打屌性格呢一方面
鑽牛角尖 軟弱 倔 原則性太強又唔肯為對方改
其實都心知問題出自自己心態 但此終冇恆心改
可能我真係太軟弱 當下真係好有決心去解決問題 但訓醒世界依舊
唉 希望巴打得閒就再屌一屌醒我

多謝巴打幫我算命 ot時間唔駛排隊好正
性格上真係講得幾中 特別係諗無謂野呢方面
希望未來待人處事唔再猶豫不決
祝巴打生意興隆 加油

做乜最近個個都祝我生意興隆仆街
做黎真係為咗解吓悶架咋
講得好嘅，請我食餐飯都好開心

講真，最緊要幫到你地架姐

巴打啱啱拉加左你

巴打岩岩line搵左你

呢兩日屋企有啲事情要處理
唉屌 心力交瘁
今晚再開始

加油呀巴打

巴打好準
準到想喊

多謝你 我會改

批性格好準！好直話直話既感覺！！！

算完
的確喺浪費咗好多年光陰
本身性格衰衝動 一直唔肯正視

喺line度搵咗你 謝謝

問過可以再問喺嗎？

多左個“喺”字

巴打批得幾好 會好好咁改下自己嘅性格
希望今年會順順利利咁過啦

梗係唔得啦

巴打測得好準 好直接！
希望可以改到我啲性格。

今晚唔知點解個個黎到都俾我屌
真係唔知做乜事
仲要屌完好開心嗰隻
痴咗線

巴打正嘢，一開波就講晒我個人有幾神經，之後俾咗建議我，不過執行確實需要時間。最後解答咗我最緊張個問題，突然豁然開朗，放心晒！
利申：被分手喊咗幾日

早兩年巴打錄音講過下我性格，好準

又教過我點化解d霉運 (無錢唯有只係拜下神咁)
雖然呢點都無乜用，可能個人乞仔真係要乞咁三五七年

財運生意運，感情，身體都非常麻麻
印象中同你錄音果時講嘅都差得不太遠

你有提過我幾多歲先結婚會好 d 真係記住係心度，間中都有一兩個算命佬 up 左個差唔多嘅年紀畀我聽

近排終於有個比較長時間少少少少嘅男朋友，我盡力 compromise 同磨合
拍拖一 d 都唔麻煩，係諗到如果要同呢個人過人世，真係會好直接 say no

無特別，純粹搵個位放低兩舊屎係度
巴打加油，香港人加油

補充返
記得當時拜完親人搞好曬 d 嘢之後有一段短時間係好 d
不過之後又跌返落去
可能真係要 keep 住拜

但個心好想 move on 廢時傷心過度

巴打 之前你約左我琴晚2230 但我琴晚搵你你冇覆到我

今晚再黎囉人多

搵左你啦

巴打講嘢好直接好中
前幾年個人真係好負加硬頸
希望慢慢改到呢啲濕鳩性格轉下運

巴打一黎會吹兩句水先
然後就入正題 好中 知晒我個人係點
直接屌9左我
我會好好諗清楚 改下我d性格㗎喇！

巴打真係痴線 未試過比人鬧但係聽完係笑到傻西咁
點解可以睇到咁準
我都覺自己d性格係要改改，真係好鍾意9up
個人又冇目標好似hea下hea下咁 我會試下搵咖啦

同上面一樣比巴打屌性格
不過都係嘅，平時屋企人同朋友都唔會開口屌你
老生常談都係嗰句，自己有問題又唔改咁是冇得救的
anyway多謝巴打祝好生意！
（同埋我唔會走數唔打comment咁衰啦）

巴打好準 一講就講中死穴
覺得好多野都好易衰係自己性格度
果然係態度決定高度
真係要改善 唔係一世都唔會進步
唔該哂你啊巴打

希望今日有機會🙏🏻🙏🏻😭

正想講
今晚有事，要真·OT公司嘅嘢
應該要留番聽晚/ 下星期一

真係唔好意思請假一天

聽日我再準時排隊🙏🏻🙏🏻🙏🏻感謝師兄

啱啱收工咋

聽日請大家再黎排過隊

巴打講撚中曬自己衰啲乜
你講完之後即刻返去已經去左做
因為可以變得好好 無理由去令自己繼續衰架嘛

由於人數眾多，今晚OT 環節將會提早30分鐘開始

之前排黎排去都等唔到嘅朋友，今晚黎啦記得算命之前記得講暗號

你開心·我開心

巴打一嚟就講中我嘅問題感覺好赤裸
好似同朋友傾計咁 一來一回又幾輕鬆
agger樓上 明明係被屌都笑到好似傻仔咁
總之多謝巴打！傾完之後自信心都返晒嚟
起碼知道問題所在 自己係可以改完變得更好

btw有冇人講過巴打把聲都幾好聽

好準 好似比人睇到最深處既自己咁
雖然被屌 但一路聽就一路笑
我會努力去改下d性格 唔再鑽牛角尖
多謝巴打！

覺得巴打屌得好撚準
萬箭穿心
覺得自己最仆街既野都講中哂
唔比人屌都唔識醒
我會努力唔做個仆街 去努力工作
Anyway thanks 巴打

巴打真心好準 講乜中乜 又講得風趣
令我知道好多自己唔敢面對既野
多謝巴打

巴打好野

巴打批性格好準
講中咗我幾年以來性格最大嘅缺點
佢喺偏向性格/態度改變命運，我以前成日認為好多野都整定嘅，聽完佢講嘢成個人會積極咗

巴打批我重感情呢點勁準
一睇就知我容易係感情上受傷同崎嶇
同埋都有比建議我
用咩心態面對 主動識多啲對象之餘 亦要帶眼識人
同埋大概都知咩年份需要注意
好詳細同埋都好有幫助

講性格好準。係事實，所以無得反駁

講完缺點會比返建議你👍🏻

今晚頂唔順好撚攰
提早結束ot算命
請明天再黎霸位啦唔好意思

星期一至五 2230-2500
Mon to Fri : 2230-2500

記得講暗號

冇覆到你 唔緊要
第二日同樣時間再黎就得！

準備定先

巴打講性格講得好準雖然一直知道自己有呢啲性格問題，但俾巴打踩到成舊屎咁好似真係係時候改下

今日準時10點半排希望排到我

準！大師好準！我性格感情狀況中哂！
我份人又kick又kam都知
幽默大師嚟 聲又好聽
話完你 又會比返溫馨提示你 𠱁返你
Thanks 巴打！

巴打講嘢夠直接
講到明有咩要改嘅地方
聽完之後會再好好審視下自己
辛苦晒！！

好準，一嚟就講中晒我啲性格
本身個人真係成日亂諗嘢又固執
巴打指出我嘅缺點同時亦會提出解決方法
一句講晒好準，唔講以為識咗好耐
辛苦晒，thanks

今晚又做咗十九幾個
一晚睇咁多八字真係睇到想嘔

講多次，如果你冇暗號就唔使黎搵我架喇
暗號亦都唔係冒號p

同埋我星期一至五 除非真·OT
如果唔係2230左右就喺到，可以早小小黎霸位

預計呢個ot批命擂台會做到6月中，大家唔使心急

巴打講我性格準到我以為你係我身邊朋友
真心講得好準！批中哂我弱點係咩！
感謝ching無放棄我

俾你屌到笑
我會學下點樣可以更加進步
有錢會上黎搵你批下
希望可以有好既轉變

真係可以講中我d性格
原本心情唔好都可以聽到笑左
不過都真係點醒左我
我知點做架啦

真係唔到你唔信
2月14號晚問完巴打幾時有拖拍
2月16號就同咗個係CMB傾咗兩日 第一次見面幾個鐘嘅現任男朋友一齊咗🙈🙈🙈
話說我都單身咗4年
Tinder CMB 朋友介紹 咩都試過都無拖拍
巴打叫我對自己嘅感情要行動 叫我要放膽試
如果無聽到👆🏼
可能我就錯失咗現任男朋友
開頭我都覺得好唔真實
但我哋已經一齊咗一個月
我哋嘅性格好夾
講嘢都係on99 鍾意搞笑搞屎棍果啲
男朋友對我超超超超超超級好
好多嘢 我都無講出口
佢已經知我想點仲幫我安排好一切
完全體驗到對的時間對的人嘅幸福感❤️

最後 最重要係要多謝巴打當日指點迷津
多得巴打 我先可以喺度放閃🥰

巴打說話快而準
指出我性格問題，再解答問題
夠直接，反而聽完更清楚應該點做
同將來應該點改善
多謝巴打

巴打講我性格好中，亦都比咗意見我去點做，我會好好咁改變自己，多謝哂！！

嘩屌 咁你都唔上水搵吓我
你都算冇人性

00後都想算

好準，啲粗口幾頂引😂😂

都講得啱既 係我考慮得太多 miss左好多

今次呢個feedback幾好笑
其實真係幫到人就好
做到呢啲三幾分鐘點醒人，其實真係好開心

呢個都係點解做咗3年都仲繼續做落去嘅原因呢排社會咁樣，幫吓大家都係一件好事黎

日日俾人轟炸，如果冇覆到你就過兩日再搵多我一次，我唔會認到人架

巴打我黎啦 講性格拉落人際處事上好準！感覺你熟我仲多過自己😭😭😭多謝你呀好中point 會積極改善下自己希望變得更好
勁野🙏😭🥺

巴打講得幾好，一世人唔淨係得愛情嘅。
人生苦短，愛情苦長，最緊要過得開心

好準，非常之直接，好詳細解答我個問題。thx bro!!!

感謝巴打珍貴既私人時間！ 巴打講既係我自己都有意識到既問題，多謝再提點加強我改變既信念！我會儘量改變原生性格架啦✌🏻

感謝解答我問題 幽默 直接 講性格好岩 好似當堂俾人屌醒咁 有緣上嚟拜會你

傳乜鬼嘢

24/3 請假通告

小弟明天有要事，25號晚上嘅OT 批命擂台將暫停一天，大家26號晚再黎排過隊啦

不便之處 多多見諒
有咩問題你地會搵到我架喇

巴打講得好準
性格中晒 唔講都無意識到自己個格係咁
連同男朋友相處會由好有性格變到無晒原則都知
唔該晒巴打幫我睇
我會試下同男朋友好好溝通架啦

巴打真心準
好多識左好多年既朋友都睇唔出既樣你都睇到
唔該晒巴打俾既建議
會努力改好自己！

巴打覆得好快 今次真係唔該曬

謝謝巴打
真係形容得好貼切
要好好改變下自己
巴打辛苦了

巴打講性格好中
你話我行緊衰運但又有運我好認同
唔知佢係咪我嘅衰運呢？
不過我唔敢問
希望盡快走出傷痛成為更堅強嘅人

如果唔知個準確嘅出世時間咁點 因為屋企人都已經冇乜印象

俾個range 我啦
Eg 13-15 15-17 之類

肺炎幾時先完

我睇就端午節後會好轉
但我諗要完都有排攪
封城先7日左右 仲有7日先知咩事

唉，今日d師兄pop玩閉門，冇嘉賓冇得請人
睇黎我都會係咁好撚頹

你出黎嘅時候記得約我食飯呀
加油

仲有84日

到時出黎乜事都冇啦

輕鬆

咁你黎問吓咪知

利申 搵到大約時間先好黎呀

輕輕一推~
真係好準！

巴打批命講嘢好funny好直接，一語中的，令人唔會咁緊張
講我啲性格都好準，比人睇穿左咁～
我對巴打既其他產品/服務都有興趣，但巴打唔hard dell 唔錯唔錯

Ching講嘢幾風趣

巴打好有心 一針見血

巴打好好人
講性格真係好準

好有心，講得中同會講有咩𣎴足，之後係點都要自己努力

依家重有冇
睇comments 巴打好似好準

巴打好幽默 講性格都準：）

巴打會比意見你去改善

巴打把聲好佬好好聽🤤
雖然時間好短 但好精簡咁講出左我本身既問題
而事實上自己都向緊同一方向努力改善 都幾準
試左巴打既功力 有啲想再問落去
祝巴打生意興隆！

巴打 把聲好正 好搞笑咁
短短兩分鐘 講中晒我性格
我會聽足建議做架la

巴打講野都好搞笑
同埋
講性格真係好準
都有比建議我
雖然要改善真係難 但為左唔行衰運
都要改希望我做到啦

巴打好勁 有料
第一句就問我爸爸身體點 準到嚇親
同時睇性格都睇得好準
身邊識咗好耐嘅人都唔知我嘅性格
但巴打好似可以睇通我咁
希望日後可以好似巴打所講嘅咁好彩

祝身體健康

關谷正德師兄真係好準, 完全講中晒我性格上既問題, 完全擊中我既要害, 係到要多謝你用寶貴既時間幫我算命, 支持

多謝巴打好撚直接屌9左我 我會努力改善自己冇意志力既問題終於哭𠹌完黎正皮你

問將來巴打會提供好多建議
很有幫助
感謝

聽完巴打講，更加知道自身有咩問題要改
同埋建議左我應該要點做，我會努力
多謝巴打

巴打幾幽默
係準嘅 又比到建議可以點做 感激！！

好鍾意巴打俾既建議！講中哂我D壞習慣

巴打謝謝你
好清楚咁列哂出嚟有啲咩我可以做同埋要改
我會努力的

感謝大師幫手
百忙之中抽空免費算命
巴打好直接
可以用黎參考吓
至於準唔準⋯⋯⋯
天機不可洩漏

巴打勁準 講中曬我啲陰暗面嘅性格 仲要由細到大經歷緊嘅事都講得中 我會盡力改的 希望能改變現狀 謝謝巴打

唔該晒巴打 講得好準 我啲性格缺點講中晒 我會努力㗎啦祝你旗開得勝

支持巴打算性格好中 會跟巴打建議做啦

巴打講性格好準 唔該晒巴打!!! 祝身體健康 生意興隆

首先多謝巴打犧牲個人時間服務巴絲
本身前途迷惘想知事業 點知講性格就一下就講中我性格最大既缺點
我會努力架 希望可以改到啦

過咗兩個幾月，疫情終於進入白熱化階段
成日home office嘅情況底下，為咗想增加娛樂同生命意義，呢個每晚OT嘅時間就成為咗我精神食糧同埋屌鳩人嘅地方，諗起都好笑，所以我而家更新暗號

講多次：
你冇睇錯，係真係可以唔使排隊

利申 我係會屌人嘅同埋恥笑人，如果你接受唔到有機會中招，可以慳番唔使黎

詳情如下

由 2230開始，最遲做到2500就算
星期一至五 2230-2500
Mon- Fri 2230-2500

最緊要暗號:

利申 暗號唔係冒號p

得line一個途徑搵到我，冇其他途徑
太夜就唔好搵我
搵我記得講暗號
00後可以唔使黎
大家高抬貴手，講問題可以specific小小咁就可以睇快啲
OT 批命擂台會由2月12 號開始，直到另行通知/ 肺炎完畢為止，同大家共度時艱，一於你home office，我陪你癲
(我預起碼都6月中)

最後 指定動作
多謝大家支持，香港加油[/quote]

大家請高抬貴手，開番個通知，我係會盡快覆你

如果出咗截龍都唔使驚，第二日同樣時間你再黎就得應該唔使排隊掛(我諗)

過程係會以即時錄音形式進行，所以唔好打黎，唔好唔開通知，亦都體諒錄音會講得比較快同埋精簡，總之有咩唔清楚唔明就隨時問

我改咗暗號啦 終於

唔記得上黎講番
巴打講我啲性格幾準 唉 不過聽完都唔知可以點
成日會諗住 但謝謝

諗住咪睇吓點樣改好啲
有咩好諗
人係有得改架嘛

巴打批性格批得好準 好神奇...
希望自己都改到 談何容易

巴打講我性格好準 又估到我唔多同人講心事
仲鼓勵我多d同人share 好warm😂
希望我真係做到我自己想做既野
巴打話我今年行衰運 衰左覺我會當經驗架啦
最緊要開心嘛
Btw巴打講粗口講得好順口好好聽 聽完好搞笑

我之前都有睇過下八字，咁樣上網比人睇就第一次排隊時間比我想像中短，巴打話我成日嚇9自己，最近的確係負能量比較多，所以我都要聽下佢講，改下先多謝巴打抽時間幫我睇八字，把聲聽落幾斯文

巴打講性格真係超準
提醒左我行緊衰運 預左衰就冇咩野好驚
希望我個衰運可以快d行完
如果有問題會想再搵你仔細問 感謝呀

真係同大家講既一樣性格算得好準
巴打超nice 大家可以放心搵佢傾下
最欣賞係無論你運程如何
佢講既野我覺得好有正能量

希望你講既機會快點到
唔使再好似依家咁捱

大家快手搵巴打算下 好正架
同埋早點霸位

我一開始係抱住一個試吓嘅心態去算命
點知巴打一開始就一針見血咁講哂我啲性格缺點出黎, 就知道要好比心機聽😂 仲話比我聽要點樣改
咁就解決左一個困擾咗好耐嘅問題
唔該哂巴打

巴打其實冇咩算到命咁 講性格比較多
而且亦講中我當下既心情
多謝你意見呀我會改下架啦

巴打屌撚柒左我不過其實都講得啱 粗口聽落幾順耳
人生繼續努力～

幾準

好準 連我愛情路咁坎坷都知道

巴打講得好中 性格中曬
不過真係好難改 我會盡量試下既
好似同fd傾緊計咁 幾開心

估唔到咁準 雖然巴打講野真係好串 但係好中Point
希望可以真係改到我呢個垃圾性格 唔同男友嘈咁多交

巴打講性格好準 中晒point
希望我改到呢啲性格缺陷喇
麻煩晒巴打講咁多我知
有問題會再黎搵你！

巴打把聲好friendly
講岩心入面諗乜
多謝巴打提醒
我會努力增值下自己

agger 講兩句就了解過熟人

⼁

你真係好好
唔講唔知行緊衰運
真係幾準
求不得啊 做幾多野都係得個吉
希望如你所願 下年會係好開始
唔該晒巴打啊

巴打批性格真係好準，講出我所有缺點，一個優點都冇。
我都知自己睇人眼光好差，又天真又唔成熟。
希望黎緊可以成熟d！

多謝巴打提點！！
有需要嘅朋友仔可以搵巴打了解多d自己！

巴打講性格真係講得好中
連拍拖之後性格大變都知道
追問都會好好人咁答
希望真係可以改到性格缺點啦

我係之前fd介紹黎試 話準我都唔多信 點知係真架😂
性格方面批得我好準 我要盡量試下改🙈
thanks💕

多謝大師指點迷津
性格一講就全中，就算身邊既人都冇咁了解我

多謝正德巴幫忙
講性格果d都幾準，亦都指岀需要改的缺點
聽完自己都會反思下

聽完巴打講真心覺得好準，完全係我個性格黎，真係話得我好啱！！thank you巴打！！我會聽下巴打講嘅再改下自己

巴打講性格真係好準
連缺點，有咩壞習慣都知
多謝你比左個方向我我會努力d希望做到

巴打講性格好準
準到以為俾啲fd屌緊
我會聽吓啲意見㗎啦
第時課金再Gchi

多謝你點醒先 自己好多野都唔為意
今次遇到個機會比你提一提
可能你知我性格就黎我講
所以講嘅時候反而偏向想我改變
而唔希望我再為同一件事諗呢樣個樣
如果真係為錢 我諗你大可能講其他野
點都好 多謝你同我傾

多謝巴打提左我一個近年自己察覺嘅思維 但唔知原來呢個真係一個會影響自己未來嘅問題
聽完個advice之後個腦好似放低左好多無謂壓力咁

巴打好準 我唔會再哭能左
多謝你話我知我嘅問題

多謝巴打解答
真係超級準 我都要好好改變下自己嘅想法

巴打準到我好驚 無諗過無見過面無點對話都講到我係點

巴打講中左我做緊咩位 性格又中

係咪自己心急定點呢 我都要諗諗
巴打把聲仲要好治癒多謝你嘅建議

巴打講中我性格 又中我既職位

我都要諗諗自己想點 係咪太心急

多謝你建議 巴打把聲好治癒

可以係line搵你嗎今日
定係都係要晚上先可以係line pm

早啲黎霸位即可

Line找了巴打 等緊巴打覆

講我性格超級準

講性格好準 而且又搞笑
係傾得開心嘅

巴打幾準 不過有d位唔同意，有機會再課金再問詳情🙏🏻

性格都講中，我個人成日真係FF。多謝比左建議，會注意下。

咁呢個就要睇吓先

多謝巴打解答
講性格好準 多謝你既建議

多謝大師
性格嗰度都講得好準
而且巴打講嘢風趣幽默大家可以搵佢試吓!!

今日係本地確診個案歸0嘅第22日，小弟喺到幫巴絲晚晚指點迷津嘅都有3個月了（差不多），有呢個緣份幫到大家係一件好事。希望真係可以幫到大家啦，如果有緣自然會搵到我

之前講過，疫情之下同大家共進退。
所以都係時候回歸平淡睇吓香港呢個繁囂都市

做咗3個月嘅OT批命擂台，將會喺18/5 夜晚2500正式劃上句號

如今最後一次更新暗號

循例都要再講多次，記得一定要講暗號集氣
得line一個途徑搵到我，冇其他途徑
太夜就唔好搵我
搵我記得講暗號
00後可以唔使黎，除非有啲非搵我不可嘅事情
大家高抬貴手，講問題可以specific小小咁就可以睇快啲
OT 批命擂台會由2月12 號開始，直到另行通知/ 肺炎完畢為止，同大家共度時艱，一於你home office，我陪你癲
我做到5月18號咋，之後要再排隊

最後 指定動作
多謝大家支持，大家都要加油平安

大家請高抬貴手，開番個通知，我係會盡快覆你

如果出咗截龍都唔使驚，第二日同樣時間你再黎就得應該唔使排隊掛(我諗)

過程係會以即時錄音形式進行，所以唔好打黎，唔好唔開通知，亦都體諒錄音會講得比較快同埋精簡，總之有咩唔清楚唔明就隨時問

是咁的，然後都想講吓呢三個月黎，究竟咩問題最多

你地可能會諗啲人會問：
1. 而家全世界so fucked up，問吓疫情幾時完啦？
2. 而家香港咁樣，會唔會闔港剷！？
3. 而家社會壞咗，我轉工好唔好？

如果你真係諗住啲人係問呢啲，少年你太年輕了

我可以同大家講，大部份人係問
1. 我分咗手可唔可以復合？
2. 我鍾意嘅人到底鍾唔鍾意我？
3. 我幾時先可以move on到？
4. 我幾時搵到真命天子？

呢幾日我都喺到諗，點解啲人問感情多呢？
我嘅感覺係佢地除咗感情之外，亦都搵唔到人生意義，搵唔到寄託，然後我會諗到底係咩造成架呢？
依小弟愚見，除咗自信不足之外，就係喺香港裡面根本搵唔到一個值得自己開心嘅寄託，而咁啱呢啲人通常都冇乜人生目標，冇乜技能，冇乜嗜好，而導致感情嘅重要性大大提高，佢哋眼中因為乜都冇，而覺得感情大過天。

而呢班人會自以為自己好撚慘，有啲人亦都覺得感情冇咗就會世界末日，但係佢地從來唔會諗點樣去改變或者佢哋覺得呢啲係宿命，係上帝安排俾佢地嘅難關其實諗番轉頭，係咪真係咩都整定，完全唔可以改變，唔值得自己嘗試呢？

如果你唔係too long didn’t read的話，又覺得自己好似冇咩值得自己驕傲嘅事情，或者冇好好咁去做一啲令到自己提升價值嘅事情，不妨由今日開始去嘗試吓改變起碼個人豁達啲已經唔同晒
希望大家為咗擁有屬於自己嘅生活而奮鬥可以有自己嘅理想生活。

同埋最緊要平安

好準🤣🤣🤣
齋睇資料都知我係黐線佬

00後唔問得？

你點解想搵我先

是咁的溫馨提示

今日係5月18日小弟做埋今日之後就會變番疫症之前嘅安排

如果大家miss咗批命擂台，就要繼續排番個正常隊
到時可以詳細啲同深入小小去解答你地

最近有好多人，同我傾完之後都喊到hihi
我都唔知笑好定喊好如果你地真係好迷失，除咗搵我之外，記得要多啲搵身邊嘅人/ 朋友問下，千祈唔好諗住自己攪得掂

利申 排隊記得記得要開通知

因為你太勁

咪玩啦軍官兄

最近點呀你

開唔到line ac 有無tg whatsapp

岩岩出完黎跟車兩星期，又返左入學院
好撚慘

緣份未到

出到黎咪好囉
但點解又要番入去

未出班呀屌 出黎兩星期係試更

幾時出先？去到最後大直路未

how much？

最後31日
考多個試同大考就搞掂
出完去適應唔返學院生活

多謝你呀巴打一嘢打落嚟，即刻醒咗 講性格真係中晒，仲好風趣，明明講緊自己缺點，都可以笑咗出嚟

加油啦
成功出到黎要黎賀賀佢
我見證你嘅成功呀

半年好撚漫長呀屌
就黎死

岩岩line完再爬文發覺已經完左
等下先

慾火浴火重生呀嘛屌你
梗係要賀賀佢啦

今晚仲可以排隊 但順便通知大家今晚人非常多
輪候時間顯著延遲

已收到你message ~ 多謝師兄無私奉獻

Hi巴打 係咪有得即時排隊贈兩句
之前有黎過你office搵你

屌咁你做咩唔wtsapp直接搵我

我見大家都好似用line 驚打亂巴打d架步
我應該邊到搵你

我果d小問題所以冇直接搵巴打指點迷津
但係今晚有機會都想同巴打傾幾句

咁你有wtsapp咪wtsapp搵我

衰鬼 準到核爆 真係搞唔掂

睇我本身性格真係準
話我硬頸唔聽教呢啲
以前睇紫微都有人咁同我講過
又係話我遲早等撞板

好彩叫做自己有修行下 已經好左啲

今晚已截 多謝大家支持
人多到做唔掂 俾人輪緊 唔使瞓

排咗隊嘅你，未瞓嘅就繼續等，瞓咗嘅擇日重賽，我會盡快覆你

今晚唔ot喇，準時2500收工

3個月OT 終於完畢
今晚做咗16定唔知18個
應該有4個人瞓咗冇睇到，起身可以約番時間再睇當然唔約就由佢啦

之後會跟番正常安排咁批命
接受到赤裸裸咁批而又有需要就排隊啦嘻嘻

記得跟番規矩留資料就得
3日內都冇覆你約咗幾時可以再黎msg我
約咗時間就最好出現啦，當然唔黎都冇乜所謂
冇原因甩底2次，就唔使再黎架喇

最後 多謝大家支持
一個人一對手 覆得慢係咁上下

多謝巴打講野十分鬼馬 同出面個d算命佬講d籠統野好唔同

巴打講野好正面!!令我由低谷爬番起

聽完安心少少，但都係要自己面對難關。
多謝鼓勵。

批命唔可以幫你面對難關架嘛
神仙咩

自己命仔自己改，最緊要唔好執著

巴打講我性格啲嘢都幾中
值得令人反思

巴打講野一針見血 講中晒自己性格上有咩缺陷
同埋巴打講野好幽默 明明講緊自己衰咩 自己都會笑出聲
聽完巴打指點 會努力改善下
最後 巴打把聲好正

終於考晒試
等出班

好嘢！恭喜晒你呀

巴打 依家仲幫唔幫人算命？

有嘅

岩岩係line hi左你

一下就講中曬性格弱點
亦都有講改善方法
希望自己唔會再衰落去

最近經歷緊分手，戰戰兢兢黎搵巴打幫手指點下迷津，一方面好想知道一啲野但另一方面又好驚果樣嘢唔係按自己心意咁發展多謝巴打用輕鬆手法去比建議我點樣渡過面前既難關，說法好正面亦好正路，尤其振奮人心既係巴打提醒我要掌握自己既命運，多謝你

巴打真係準

巴打講嘢mean得黎又幾好笑
批得幾好呀

有勞巴打
多謝巴打嘅提醒
Btw 真係好準

感謝大師！
講既性格都好準 講中晒d缺點

巴打講嘢好風趣同埋易明
會幫我建議點樣去調整心態同埋計劃
謝謝你

講中我既性格弱點，好勁
巴打都好有趣搞笑

開感情台所以問感情多？

好似都唔關事下話

巴打人好好，分析詳盡，講得好中

仲好勵志，大家有啲咩問題真係可以問下叫佢指點下迷津

由於今日實在太攰，line批命需要請假一天

懇請批準

所以約咗今晚嘅巴絲，下星期一/ 二晚再黎，優先俾你地打尖先

今晚應該唔係好掂，所以覆唔到你嘅話唔使擔心

巴打講性格真係好準
講野直接得黎好風趣
又會建議人可以點改善
唔該晒巴打

你排咪睇

好好人，性格講到好準，聽完係會諗到d新野
感謝